我uncle剛從飛機拍到天宮一號

邊個地方拍到

我都喺架飛機上面，頭先爭啲撞到

BRO
你D白邊仲未退哂
P好小小先啦

完全封鎖

我直頭係入面 有無人接應我

你返北京啦

巴打有咩遺言

楊利偉黎救你

跌到落地面個陣跳一下咪無事囉

on99 跳早咗跳遲咗點算緊係吊起自己唔好落地

post

你uncle係咪我uncle

你uncle去撚左百慕達三角?

直必

你唔好再柒啲

😒

traffic traffic